無論你對一個人幾好 最尾都只會俾人揼低

連連登都揼低我

觀點與角度

但我真係好辛苦
無論我有幾珍惜段關係
佢地最終都係會走 最終都只會得返我自己一個
得返俾佢地扔低嘅我

你應該諗 係佢失去一個珍惜佢嘅人
而唔係你失去一個唔珍惜你嘅人
咁諗會好過少少

咁就要學識放低喇

任何關係都會有結束既一日

好過咗少少
但都係好唔甘心
明明佢地就知我最怕俾人揼低 我唔想得返自己

好想搵個唔會離開同背叛我嘅人

時間可以沖淡一切

即係遲下會有新嘅人揼低我？

其實一定會遇到個好錫你既人
只係Timing問題 順其自然啦 唔洗強求
一個仆街 唔代表全部都仆街

多謝你

再加上你先得個廿一二歲
稍為打扮下都一定大把人溝

不過連朋友都揼低我
都會擔心將來個男朋友都會揼低我
到時仲傷心